【美國大選】共和黨逾70名前國安官員表態支持拜登 ！

美國民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）即將發表接受提名演說。共和黨逾70名前國家安全官員8月20日發布聯署的公開信，表態支持拜登，其中包括中央情報局前局長和聯邦調查局前局長。
73名前官員組成名為「支持拜登的共和黨前國家安全官員」的小組，成員包括曾服務列根（Ronald Reagan）、老布殊（George H.W. Bush）、小布殊（George W. Bush ）和特朗普（Donald Trump）政府的官員，例如曾任中情局和聯邦調查局局長的韋伯斯特（William Webster）。

他們批評特朗普缺乏領導國家所需的性格和能力，腐敗的行為反映不適合擔當總統。他們認為，特朗普辜負了國家，前副總統拜登應該獲選為下任美國總統。他們同時不滿特朗普疏遠海外盟友，無力應對疫情以及對種族問題示威的反應。

民主黨舉行全國代表大會期間，多名共和黨重量級人物發言，「倒伐」支持拜登，包括前國務卿鮑威爾（Colin Powell）、俄亥俄州前州長卡西奇（John Kasich）和新澤西州前州長惠特曼（Christine Todd Whitman）。

HK01

全部共諜

侵侵今次無了。。。

腐敗的行為
講下有啲咩

上次選都反㗎啦

仲好！早D知道邊個係鬼，唔駛到最後先翻艇

根本得「疏遠海外盟友」叫做係關侵侵事

另外2個問題比民主黨上場都唔會解決得到，民眾唔積極抗疫政府做乜都冇用
而且BLM果堆要求根本唔可能有政黨會滿足到

布殊父子係最柒總統之一
仲有面話人

老實講，根本冇人想接任美國總統
邊個接任邊個死

大家唔覺冇人出黎選咩

Low energy

死布殊當年比民主黨屌到反皮
今日仲要同拜登含撚
唔知英文點形容呢d柒頭

係服務過佢地嘅官員
唔係佢地本人喎

點解係前唔係現任，我諗大家都好明白

算啦
到9,10月會有好多大單野爆出來

SLUT

小布殊都出過聲

証明美國安全官員都收編左。。。

美國有冇商山四皓？
直情勸退trump 啦畀Biden 贏

睇錯共產黨

共和黨班元老唔妥Donald Trump 唔係秘密

唔妥同出賣民主要分開

侵侵又黎破釜沉舟 嚇鳩班中間派

成班奶共派

大鑊

你中間個point唔岩用黎打選舉民眾剩係會覺你唔撚掂 就換第個

咁多華爾街既得利益者走出黎 證明侵先係真正改變美國既人

可以做到～

殺警，defund the police，殺支持侵嘅黑人，殺白人小朋友

當睇唔到咪得囉

2012 Obama Approval Rate 47.9
2020 Trump Approval Rate 51

可能全部都係11哥俱樂部會員

你比呢個我都無用架 普遍人就係咁架啦 我唔理下一個係咪做到 總知而家個個唔好 我要換第個 你當個個都日日睇報紙睇分析咩

blm暴亂同支肺最嚴重嘅州就係民主黨嘅州

點解咁多人反侵
佢係咪真係有啲問題

而家就係比數據你睇 大多數既係就話緊比你聽 侵係好
你係度憑空諗 靠腦補做乜鳩既

支持拜登
鬼叫侵侵停曬啲移民到年尾

而家就係比數據你睇 大多數既人就話緊比你聽 侵係好
你係度憑空諗 靠腦補做乜鳩野

華爾街 你懂的

你係呢度問？ 呢度一言堂wo

IBD民調China joe 領先3%

但侵上任美股都係咁升

可能食過cheese pizza同玩黑手巾之後返尋味

我覺得係佢唔埋推

成班deep state!

由武肺China joe 領先十幾% 到而家3％ 仲要係誤差之內 即係升緊喎先生 即係美國人滿意而家喎 你會唔會覺得你既說法有d站不住腳呀？

你同我係咪引緊同一個民調？

到8月頭普遍都仲落後緊

捉曬呢班反骨仔啦

戈

deep state又出手

露出共諜的本質。好事嚟㗎！

前，個撚個都生意有利益，成班仆街

唔係黑人
唔係女人
唔係LGBT
唔係穆斯林

真係好腐敗

喺支那有幾多資產

Donald vs Establishment

佢地想奶共，侵阻鳩住

沈旭暉分析咗
係舊人同新人嘅對決

Mola mola 侵大勢已去大家準備好支那統治世界未

你喺呢度問？
成班兒燈仔會答你 反佢嗰啲唔係冇腦左膠就係五毛

Deep State revolt

Hail Hydra!
Hail Hydra!
Hail Hydra!

連登冇人提sleepy joe live 演說緊？

其實你都係冇答到

HK01

所以永遠有個幻覺會覺得之前果個好過下一個
假如比China Joe上台一段時間d傻仔就會開始掛住侵侵

我哋香港起碼5百萬手足支持侵
共和黨狗收皮 咁少人

侵侵完了吧 如無意外

咁你發表下意見 我真心想知

今次一定收皮

證明美國就快比大豆侵玩完

你係咪有啲問題？
你咁問等於問藍絲點解咁愛國